打開whatapps想搵人傾計

先發覺自己原來無朋友

我同你做個朋友

我都做你朋友

我諗無咩人會想同毒撚做朋友

一齊吹下水

耐左就慣

其實都係想要一個唔會hea覆我既人同我傾計
要求真係唔算高

朋友

Same

就黎個半月
希望真係可以慣

最近識左個朋友
但每次都隔7-8個鐘先應機
灰了

我都係好懶覆whatsapp既人 自己都唔想...

咁都話要求唔高

其實同陌生人講有時反而仲放心